2018年中國小康家庭標淮

我係貧困家庭

要消滅貧窮人口喎，樓主rip

貧困 貧窮 困難好似程度差唔多咁……用詞應該對比鮮明d

有無窮困

佢地識撚字咩

大陸咁有錢架

咁中國九成人都係貧窮

咁如果剛剛好係
200K
350K
600K
800K
2M
5M
咁計入咩家庭呀
DKLM
是是旦旦到咁

中國應該好多人低過100k 連困難都不是

10萬以下不是人 (e.g. 三和大神)

圖既來源係邊？應該唔係來自政府？

離地到

咁點全面步入小康

香港有7, 8 成人係貧窮以下, 要清洗了

香港地有樓收租已經入到小康

我識人係大陸打工 做個爛鬼經理都係得6k一個月

吹到咁大

講到好似hk大部分人都有樓收租咁..

咁咪可以做返發展中貧窮國家，繼續同發達國家R爛腳

超英趕美嘅時代到了

咩城市先 6K算唔少了

北京呀

係咪計哂你袓宗三代兄弟姐妹？

可能一家有二十幾30人